閱後即焚電子郵件

請問有冇方法，send 一封email俾對方（內有圖片附件），對方睇完之後封email會自動delete (或者附件圖片自動delete）？